# bookingBc
Образовательная платформа Study Up

git add .  | (для добавления изменений)

git commit -m "comment" | (для сохранения в файл с комментарием)

git push | (отправка на сервер)

Скрипт

npm install express --save

npm install body-parser --save

npm install mysql --save
 
npm install --save-dev nodemon
 